召喚連登所有愛國愛黨人士

未來一兩星期，中國會發布重要新聞，有關於新冠疫苗情況，國家表示中國研製疫苗已經過大規模測試，相比外國疫苗更有效，將會發放6億劑!!!

起來，不願做奴隸的人們，冒著肺炎的後果，接種，接種，接種種!!!

愛國愛黨無理由打外國疫苗咁仆街掛!!!